奉勸各位諗清楚目前嘅狀況 認清事實

依家政府明顯想拖字訣黎令我地主動消耗民怨
人類總會響等唔到回應嘅時候失落
繼而失去動力 最後就會變返成盤散沙
呢個就係政府想得到嘅結果

咁我地有冇野可以做？
有 我地需要去慢慢教育返呢班啱啱醒覺嘅人
同佢地慢慢滲透依家嘅政權繼續漠視佢地嘅訴求
去引導佢地到底導致今日嘅狀況到底係咩原因

唔響心態上改變佢地 係好難贏到呢場仗
呢個係意識形態嘅問題
人地老共用左20年甚至更多時間去滲透
你以為集結到200萬人遊行幾次就有用？
如果你真係咁諗嘅就未免太天真
你地需要重新去理解中國嘅戰術 - 超限戰

重申一次 我地面對緊嘅係最難搞嘅對手
唔好再用咁天真嘅態度去諗
如果唔係就真係玩完

推

大家認真聽我講一講
你地只係召喚到200萬人
但係未令200萬人企埋同一陣線

我知係拖所以我地要團結屌777直至撤回條例同釋放義士

仲有係推呢兩百萬人都出嚟投票，真正踢走保皇黨
今次犯民都已經改變態度，願意主動去癱瘓立法會先至令個條例過唔到，必須要將非保皇黨送晒入立法會

幫推

同時認清一個事實

政府用詞曖昧 我們拒被矇騙

NO PAUSE NO SUSPEND
WE NEED WITHDRAW

冇錯 大家根本未贏到任何野
我地只係換黎左敵人拖延嘅時間
THIS IS JUST A BEGINNING